有無人試過出完濕疹後出白蝕

是咁的，我上年突然出濕疹，於是睇中醫，醫好左。
但今年係出過濕疹果d位出左白蝕（即白癜風），我睇返同一個醫師..都食左3個月有多既中藥都好似無好轉。
想問下有無人有相類似經歷同試過咩方法處理。